hi 淡友（1051）

5窮6絕
趕盡殺絕

留名隻熊gel頭收錢

諗番起個日咁樣爆247 248就覺得心痛

牛gel
V彈轉燈ready

放棄左

新朋友須知

特別鳴謝：kamui #53857

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊
但如果開市價打靶 該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：、、、、
熊：、、、、、
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

屌 S&P期肯穿2812未

淡淡發威了

IG 238 扑暈自己

終於可以出黎gel

牛GEL

咁多位熊軍， 仲有兩日weekend ja..

雖然都算穩陣，但係忍多兩日，星期一開市先gel 都未遲

唯有向好方面諗
卷商要幫我食埋果幾百點差價
點解唔信自己sh

如果呢兩日公佈埋話金仔死左會點

QQ 395 星期一穿390都似

穿390好想put盡佢老母臭閪

講笑 20天MA好硬，星期一應該守到397，收返上400蚊。下星期應該都係不停試20天線

牛軍殺到去236 無啦無啦

港女黑期夾到237
一放假就出事

走剩一張港女沽，星期一睇戲

牛b死了

仲有2日先知嘅

牛屍骨無存

星期一高開直插無水花

仲有得高開?

低開殺牛拉返高少少橫行，收市再跌

低開好多先殺到牛喎

500就殺到喇

仲有2晚

聽講北韓 xx廣場 搭緊個台

好有可能係金仔個 喪禮 做事

星期六/日 發報 星期一 跌一千點不是夢

唔好諗咁多啦，已經係買定離手

牛軍 有得走好走了

樓上好多牛皮熊

騰信牛都要有得走好走

雖然張相可能係假 但應該唔會呢兩日話佢死左掛

有麵神，冇窮人！
熊熊哈！

事實呢段唔識跌咁
班熊皮牛已經走左啲
真熊就震走晒啦

唔係話美國通過左隻藥咩
牛軍無得救？

屌你
原來麵神又出黎搞鳩牛軍

我240 買左道指上
坐緊300 點

有玩ig 又 醒目仔既，就尋日朝早沽貨

我忍痛斬左了
豬左400點

屌 係wor
我以為琴日ig 港期冇開添
明明可以對沖d 牛仔

等埋我呀，想入場

你中咗神嘅旨意

星期一千跌先

哇屌我隻牛冇啦

仲有兩日出利好消息
唔驚

金仔死左，世界和平！

利好！

我覺得差唔多到底

我去到好後先見到

我估星期一點都升跌左成千點，仲有得跌？

露左面了

千跌日，5窮月易撚到

政局回復穩定，利好，升！

我係244 同 238 開+1
唔斬既話 真係春袋都爆
雖然我都覺差唔多到底

你呢排賺咁撚多
冇所謂啦

244 咁高唔怪得
我係237 開過一注但淨係食左40 點就要走

聽日一開236會點

聽日平開

真

金仔係事 ig升返曬

無事

未開市喎

點解愈講愈痴線開241我覺得經已差不多

琴晚ig最後報237

Ig 計50%差不多啦

冇左成一千蚊

金仔根本唔關事，傳佢死都成個星期，根本係美國跌加中美貿易戰重啟搞成咁

仲要港女呢排日日自插

想佢落返2幻1

信念

不過要食佢巨大差價，成30點，但中左方向，就不值一提既小錢

但其實計返手績費差唔多
你一買一賣牛牛都收你差唔多錢

所以尋晚覺得，跌到差唔多，食鳩左佢先。等現貨反彈再沽爆佢

你買張細期，10蚊一點，30點要300 蚊
即係一落場已經-300, 睇你夠唔夠膽玩

係wor搞錯左佢係食$30
$300
都係買返美女算

但買中大方向就fatfat .

本來預佢開241，上升軌最底部左右
點知佢咁狼死
家下睇最樂觀開239樓下，唔比老散跟沽加鎖死晒上星期夠膽死過weekend既貪心牛
做到咁你覺得佢會即刻彈上去比班牛仔解綁?
我睇就要再插多棍震到牛仔投降先回

short udow吧

但佢都一樣鎖死緊過weekend熊
覺得會彈棍勁嘅震完熊再震牛

開240樓下weekend熊會輸錢?
得比人打靶個班輸姐

好重牛？

講緊高開個班應該未訓，開撚到246都當你贏呀

重熊

如果開239
我隻248熊會唔會倍升?

騰生指數417 》395 =21蚊 1蚊當50點 =1050
5號仔 40》39 =1 =50點
恒生指數星期三 收 24643
星期五恒生指數adr 收報23661
嶋估 都唔會平開 外圍要計差價
所以呢......

利申 50點亂估

高開251

比返啲錢我

罰錢就罰錢，講乜撚野關稅懲罰

之前美國就咁講罰錢又唔見你跌，仆街大戶

-460之後收左市啦

本身呢幾日升跌都唔關佢事

升跌從來不需理由

認同，大户四月兩邊short鎖起個市。係時候五月開始爆一邊。要向淡爆，星期一有幾低開幾低仲好。

開極咪-800-900點，一定會升上去 唔洗諗

On9 個個講到千跌 黑期不嬲唔準啦

勸你地唔好咁大期望
分分鐘低開300-400點 完場無乜升跌
依家恆指7成係大陸股 同以前個成份已經唔同
大陸炒緊5.1經濟復蘇 經濟好到仆街

Adr邊有參考價值俾傻淡打飛機姐，一定高開

唔好啦我揸緊250熊

唔好啦我揸緊248熊

歐美股市大莊睇住香港牛熊圖黎殺 你唔知？
連登仔講架

好呀，利申牛過

240牛應該打靶 唔玩啦

樓上做乜。。

樓上做乜9

唔好啦我揸緊249熊

Weekend ig爆升

屌你248 星期三死晒啦

細棍

有冇人mon定星期一啲新熊

adr唔準係事實，但睇星期一開市點

棍上

100% 的持倉客戶看多該市場

唔洗開都知假

堅囉 可能因為金仔蒲返頭 升好多

暴升39點

真係走去睇

牛牛吽

肯升返未

星期一開市插完一棍之後即刻買牛 可以點輸？你教我啦

4-5-2020
有24100 熊推出
新手一問 係咪即係一定低開過241？

上面發生咩事

Agger，恆指7，8成係大陸股，留意騰信臨收市仲大棍上，所以就算比美股拖累都唔會跌太多

利申：牛過好撚驚

大機會平開/跌1-200 點

我自己都係睇開244左右，插到243再回升，睇返星期二晚道指同星期五晚比都係跌400內，吹到港股會千跌

No

今日聽日有好消息 分分鐘高開 直上25000

同麵哥一樣思路抵你發達

美股有無限QE點同 有無限QE琴晚都跌600 星期一港股

我地港女夠有無限北水 同埋 永動機QQ

放緊五一長假 星期一邊到有北水

鳩up

大媽持現金落香港掃貨

睇👆啲傻牛係度自我安慰真係好搞笑

唔準你咁講 一定會高開囉

可以比較港股同美股歷史數據，好多美股插都仆直，港股都企硬甚至小升，所以先有跟升唔跟跌既講法

係唔係輸到痴撚左線
利申： 50手牛準備打靶

暴升

好煩呀

撚夠未，本來心情都好撚差

係喇係喇 港女跟升唔跟跌
港女星期一照高開251殺熊之後先插落谷底
滿意未？

Adr 236唔怕
黑期236都唔怕
全部唔準星期一250

你地星期一先啦賭少陣死咩

睇唔到啦

賭徒輸打贏要係無得變

諗起星期一要揭盅真係會好十五十六

輕鬆星期六日先 已經無得控制

全部都係假星期一實直上三幻

根本穿249唔係咁容易既事

痴線

30手熊個位朋友，來回地獄折返人間

高開唔插
上3幻

睇下爺西星期三復市會融幾多次好過

如果要講都可以話等呀爺未翻抽升1波
星期一先算啦

咪咁多幻想啦

咪諗啦
星期一先算

唔諗咁多
當打咗靶算

言語間，feel 到傻牛好絕望，不斷要去幻想，安慰自己

有上過248? 我睇都無睇
我隻熊熊係65382 睇下係咪死左先

無市嘅日子真係

牛軍
21500升上黎24800都有3300點食啦
依家跌少少就喊曬驚咁

好悶

係所以我都無驚過
星期一低開加牛

打J都打到就斷
話說上面有個留言比人del咗係咩嚟

大波+大閪

屌，無得睇添

嚇撚死我，頭先我老婆係我隔離

跌一兩百點之後回升

可以整下野食

09:20準時

岩岩睇左 你呢隻未死 差2十幾點

做到仆街仔

做睇到
自己諗，手多test張圖冇事

仲有

#108

星期一低開1000

唔會啦ig爆升緊

又呃鳩人去望

有咩消息 升咁多？

金仔復活

點解牛軍咁鍾意做小丑

金仔又點？ 佢連幫我地麵哥奶屎眼既資格都冇

堅守信念 平靜去到終點

唔係你話可以典

升到痴左線

麵哥講一句勝過所有利好利淡消息

轉燈啦，無事啦，屌

Mola Mola

屌係咪我睇錯ig
下下話爆升但都係加廿幾點

+10點=爆升
+20點=升到痴左線

好心牛軍熊軍weekend就放鬆下啦

唔得 我地係專業既 一秒都唔可以放鬆

你入咗咩

空呀 有名你睇無手指
感覺港女會好硬 應該會低開
但唔好expect多過五百點 到時就逢彈加沽！
利申9up

港女上星期自插多

唔知開幾多呢

熊熊哈！

我估240

現定期先？

現

【美國疫情分佈圖】確診創一周新高 紐約提早結束學年
睇美股似會再跌，根本無好轉過，好消息又7788

我地港女零確診 千升

Trump 出黎9up 2句 咪升囉
Fed 又無限印錢 驚鳩

而家情況係，佢愈up 愈跌
根本廢侵一開始就將美國人既前途做賭注，經歷左咁多，邊個仲對佢有信心

只要大戶想既話
世界末日都可以升

民調支持率新高喎

一拉埋貿易戰講先跌，之前都有話追討中國賠賞啦，又唔見大跌

仆街大戶，含撚啦

大家有冇人入7500 ？

買就買牛熊啦7500要買好多先有錢執

請假等睇千升

Weekend ig已經升緊

打仗
南韓軍方稱監視哨站遭北韓槍彈擊中 無人傷亡

南韓聯合參謀本部表示，軍方中部前線地區的監視哨站，在當地早上7時許遭到北韓發射的數枚槍彈擊中，韓方隨後向北韓進行廣播，並兩次開火示警。據了解，韓方沒有人員傷亡及設備受損。聯合參謀本部表示，韓軍通過軍事聯絡管道了解情况，並採取措施防止類似情況再次發生。

2020-05-03 10:58:59 (2)

冇人受傷冇咁大影響

南北韓統一！

而家呢個時代係玩經濟戰，點會打仗。大家都知，都有核彈，一打就攬炒肺炎分分鍾就係代替左打仗

中國少左隻門口狗，到時美軍放哂飛彈喺中韓邊界

呢個堅好笑

個市底咁強點會跌得多呀
隨時聽日倒升

傻牛仲幻想聽日會升會既
一年後既聽日囉

驗多咗，所以數字正常，升

聽日低開500 都執到

收到風低開5000 全日跌10000

Ok

傻淡開心埋今日好啦
聽朝高開殺上250 唔好喊

有工開了

暴升247點

246姐

-.-?

？。。。。。。？

係喎

升少左1點

低開少過500當贏

放假睇post都大心臟

冇錯喎

無事既

唔會黑期 adr 都唔跟掛 跟升唔跟跌

打少左個點？ 24.6

沙特跌6.5%

你地班好友都係算鳩數啦，你地愈多幻想，我就愈想笑

見到平開真係忍唔住大笑

由得班傻淡笑埋今日

聽日肯定牛牛吽

250喇

沙特，7.22%

傻特，每日蝕700 萬，身家勁縮4成
會唔會捱唔到選舉就走左佬先

14日本地零確診 千升

邊到睇

250

25.0

冇啦啦一棍
穿左7

hi牛軍

爆到七彩

沙特關香港撚事

有咩消息

我勸你都係留返d 氣聽日執骨算啦

仲有骨？變灰啦

收到風聽日千跌

收到風 聽日 7500 返上$9.0

呢度應該唔係咁多近牛姐

未打靶仲有機會返身

打左靶即係券商幫你食loss

冇得輸

幾時開工先

唔想開工住未走貨

又捉一隻熊皮牛

比次機會

輸撚硬都可以話無得輸，不得不佩服好友既阿q 精神

唔好打我靶呀

沙特引熊

weekend ig , -5

港股跌7%有冇機

剩係知爺西星期三死硬

港股冇北水頂都死

港女跟升唔跟跌，唔驚

Why Wednesday?

開市

沙特好似跌停左

咪嚇佢地啦，而家跌少左

停左係6點09分

係喎，7.41%, 停了

香港有無融斷?

期貨先有，好似係

啲淡友忍左好耐

聽日開市反手牛一定賺200~300點

睇表演

比人撚足2個月，點忍

麵仔再祝福
230睇路

星期三有咩事

應該一開市千跌
老母面 連開好友post

大陸星期三先有市

講真 唔到最後一刻都應該保持信念！！！你地覺得會升就係升架啦！！！！

哦，以為有其他事我miss咗

因為貨乾姐，跌既話無左北水好大獲，特別係千跌日

可唔可以唔跟跌

早知all in熊啦

聽日輕鬆，骨都唔使計，穿晒

唔係上到0.618咩

星期五收市前
仆街 citi 落唔到盤
入唔到熊

bitcoin做乜鳩幾日就升左1300usd

呢幾日加埋出三個post發功

標普咪上左

美元變廢紙，你話呢

其實唔太信會低開800點
頂盡600

QQ開397都拖低幾百啦

因為過左升期易

有冇開市熊介紹 all in

牛軍手足

劍指2萬2

近熊囉

我入左小小7500

港股搵唔到幾隻值得投資既分散風險係咪正常

沙特係咪仲停緊

聽日就搵到

一買面仔坐埋上船

應該係，收左市？

買reits

牛軍聽日死期

老母麵又出post

【港股前瞻】中美貿戰升溫港股或穿23,500點 沙特股市急瀉7%

我隻一手牛molamola

咁串咀 聽日低開高收 識唔識

唉 重注先黎打靶

入左幾多

聽朝實屍橫遍野

屍都無呀，點屍橫遍野，比熊軍吸佢地既血，食佢地既肉，踐踏佢地既骨

有冇邊隻靚熊好入

過夜牛

過到夜，睇唔到日出

幾多手牛？
50手？

我都重注左牛

唔緊要啦 你差少少就發達 只係2揀1 揀錯左

24038 應該一開即啪

求上星期收市前 最後牛熊分界線圖

有埋日期你揀之前

睇黎做咩，咁大個人仲信呢d 野
睇得多都唔會起死回生嫁啦

而且個圖熊多過牛

發行商做數

好友：明明熊多過牛，應該要殺牛先岩嫁

其實有冇 700 牛熊 分界圖？

睇來做死 700 ，低過370 就夠 和咪

700高位，易做低

牛軍聽日共存亡

聽日238 必死

城城圖真係好邪

3175又轉倉

睇嚟似油又出事

即月期權倉倉位, 大户主力部署淡倉. 反而好倉部署比例上不算太多.

巴打點睇係咪大戶取向

牛gel

咁渣就唔好學人做發行商啦
返去專心整電器啦

有邊隻qq熊好介紹

原來仲有一手250熊剩

50手

都幾皮喎老友

係 應該9:20收皮

港股呀

洗唔洗開埋記者會叫大家入定熊先，先全球一齊跌呀

咁又唔錯

開市不問價入牛

幾日無上黎,大家好嗎?吉倉既假期真開心

定d黎
有幾次經驗港女都無跟

預左冇會開心d

麵神同船

聽朝6點美期準時熔，港股跌1500點

真唔真？聽朝追沽有冇得食？

佢唔係熊咩

開左3個牛post

食屎就有份

真
低開加牛值搏率仲高

謝ching! 都係睇環境，禾怕佢借勢做第二隻腳

唔會比你咁易落到沽落左沽都會一野抽上，殺鳩死你好似我咁，25150 沽鳩左就唔撚柒驚

麵麵真係好堅

ching ！高招

低開入牛
逢低必彈

聽日睇實美期就得
朝早美期實有波 波
升 聽日一開重上二十天線
跌呢。。。。

睇沙特市
聽日港女低開插多幾舊
Lunch彈小小
2點半再插過

上星期五連續兩隻極限熊一開波就比人打靶

好彩有入第三隻

蓬佩奧稱有大量證據顯示新冠病毒來自武漢一間實驗室

都幾肯定：低開過千點→麵神最低點入熊→收巿倒升

除非呢幾個鐘trump出黎講野，唔係美期可能跌到仲金

準備經濟報復 支那千奇唔好認輸撐到底

呢樣真
麵神如果唔係走黎連燈做股神
比D心機讀書
應該係神醫

聽日等睇先跌後抽升

個個都估到，個個都股神

自從俾麵神撚咗兩鑊甘之後就唔識贏

開市all in 熊先

咁搞法要斬埋J喎

聽日開市先算，減就減硬

唔係掛

唔貼倉唔信

美期6點爆升升升升升 去到盡呀

睇來聽朝要不問價走左注沽

較定鬧鐘6點起身沽AAL先

AAL 6月19號 上個交易日成交左幾萬張PUT

已經感受到熊軍個種信心
淡友們歸位喇

聽日媽咪麵又出張3手牛倉圖
上面其實有300手熊

冇錯…連燈大船冇死錯人…

一開市不問價掃牛…

個個話跌600…

大家係咪已經唔記得郭嘉隊…？

加上內地假期休市…

大量資金流入本港市場…

種種因素，不如你話比我聽憑咩跌…？

Cap左圖 9點半準時bin

你唔好潛水就得喇…

中國休市啲人攞現金嚟香港入市呀？

weekend ig, 美女-76

都無3月8恐怖。星期日黑期跌四五百點。畢生難忘
你呢D幾十點。聽朝港股救到負100點美期都變正數啦

講難忘緊係中美貿易戰開戰個晚啦，周末指數好似平時指數咁係咁跳，千幾點上落升轉跌，又跌轉升

老實講 今次跌浪唔跌到20000 都唔收手住

巴打咁樂觀
我睇2000

返緊新工未？

難忘梗係3月9號開始開始既四次溶斷。博反彈輸到仆街

大家仲唔訓既

講緊周末指數，可能一粒鍾先跳一下個次貿易戰成交量大到，好似平時開市咁

除非麵神入熊
如果唔係你冇得同我地熊軍鬥

未搵到

呢排炒股有斬獲吧？

唔敢炒
之前有次炒到自己都唔知自己做緊乜
比呢到d巴打屌醒
失業唔搞咁多住

美金流入本港市場關國家隊咩事

玩多個浪套既錢會更多

早啲瞓啦 聽朝等打靶

上面幾位熊清
有冇睇佢username 做咩打自己人

真係唔知佢up 乜

麵神以前燈熊都未試過咁落力
萬跌準備

68832 熊點睇

牛皮熊 熊皮牛 係咁上下

想請教大家
唔同券商出既熊證有乜分別?
我睇過之前D巴打主要比較溢價,街貨量,桿杆同券商
其他我都明,但券商有乜比較?
同埋,會唔會隻熊係咁升,但冇人接?

卷商會接返

但係咪要等到到期日佢先會接?

瑞字頭既劵商
可免則免
開價闊過佢老母個西
未玩先蝕俾佢

不是，卷商會掛盤開價，如唔合理，可以打去投訴

收回價24000
聽日一出就收回?

法字架呢?

唔好意思
晌邊度可以睇佢開咩價?

法字同摩字都可以
當然要考慮埋你上面通果d

要俾錢買串流先有得睇

哦
咁如果係咁既
唔買串流咪唔好掂牛熊
因為我冇買
我都估聽日跌
諗緊試下熊定買7500

買牛熊有串流會好d
起碼可以睇到劵商有冇食你價食得太過
7500就冇乜太大必要去買串流
大家自由交易 唔會食價

好
唔該巴打

咁我想問巴打
我而家晌隻熊證見到既價錢
係咪就係卷商既開價?
唔係既話,咁係乜價黎?

係劵商開既價
但你唔會知個價係買入定賣出
又或者係兩者之間

人踩人啦，走呀

咁早啊朋友

睇下好友點部署

準時6點一開

道期跌得200點

我睇下抵開幾多，如果200-300，我應該買牛仔

痴線，你哋唔使瞓覺

屌，我隻仆街貓，熄撚咗個冷氣機

遁指gap down 成300 點，好恐怖

隻牛死撚硬可唔可以出城城gel返上去

遁指

我睇上面留言以為要千跌先夠

on9, 上星期仲跌唔夠咩，而家再落300 點仲唔多?

仲有3個鐘，驚西

我睇得200既

23700 gap down 到 23400 , 而家升返少少囉

開市前就+ - 0嫁啦，次次郁係咁

屌，上星期減左磅，食左3張半細期，可惜

我諗港女今日跌500左右

A股最慘季報 超30%公司虧損 10個行業淨利腰斬！這些股業績卻逆市爆發
2020年註定載入史冊。新冠肺炎疫情籠罩全球，美歐等國股市遭遇歷史級巨震。經濟和產業鏈重創之下，A股迎來史上最慘財報季。但與此同時，隨着經濟逐步復甦，部分上市公司新一季業績已預告好轉，危中現機。

一定唔止

234.唔知見唔見到

熊市應該再嚟了

正式加入淡友大軍

跌曬先黎入

相信宜家先開始跌

今日好似係第一日 仲要未開市

順勢而沽

今日會唔會熔斷

上星期ig , 由25200 跌到而家 23600. 你地自己諗

好似多左機制玩

起身幫隻熊仔gel頭走人

上星期QQ試左個420大雙頂位，可以暴drop了

我好期待
當初熔斷果陣我就味開始玩股票
眼白白望住d機會飛走哂

會唔會好似上個月咁 跌千5點午市有神秘力量出場救市

腩仔，你可以出城城啦

係呀係呀，記得駁牛

跌左1500點再研究

出都無用死撚硬

低開500幾，好想買牛

初步估計 開市最小跌700

睇下開市個走勢點，咁低開隨時一開就低位

點止500 幾。。你當由24850 drop 落黎 23600, 成千2點

30手熊個位朋友無端端又贏左

無事啦，喘定左啦牛軍可以出黎啦

出黎比我地笑呀

應該冇咁誇掛 上個月恒指先升得一千點到 一日回哂好撚過份喎

美股幾年既成果都可以一個月內冇曬la

熊不嬲係行咁快嫁啦。
投機快錢=熊，坐軍大錢=牛

道指-300了 熊軍可以gel靚仔啲

建業容易 守業難呀清

9點400差不多

等睇一陣火箭咁爆返上去

上星期巳gel咗

港女堅彈，唔係講笑

上星期三已經貼倉gel緊

落樓下拎兩蚊買彈彈波就有

睇ig不如等開市

上年話加2千億關稅個市跌3000點 今次話有機會加一萬億 個市....

港美-300係正常水平

火箭係會落返黎㗎 唔好呃自己

返上24000唔過份

買左ig 咪要睇住囉，如果唔係點樣係25150 沽到

美期就400

今日終於可以出鳥鴉

巴打都幾忙下

賺錢有話忙唔忙嫁咩

spaceX都有可回收火箭啦

你岩

同我直插落去 有幾深插幾深

下午大陸再出黎還拖就不撚得了

我唔想用IG但24600向上買好吸引

補緊裂口

打到佢仆街
大你老母陸

成30 點點差，一張細期，當輸300 蚊

唉，都係唔好多手算等開市先睇

道期跌得300
無事啦
港股低開300再v彈

岩

港女比盡我諗應該都係19000 應該都係鑽石底 暫時睇佢21000先

ig急升
睇黎港股今日有運行
開市入牛仔

唔買都要睇戲食花生

記得留意今日新聞
實跌到仆街

真心，我覺得今次爺西好有機會唔理侵侵

理唔理其次，數左銀紙先

唔理就會有第二D招數架喇

仲有兩個半鐘開市
好緊張

道期又跌乜撚

納指春藥

合埋眼入熊 咩都唔好理

5 月恒指大獲 高於70% 穿21000

ig 升番d

點計出黎

今朝訓醒第一個念頭就係穿21000

信你直覺

你個諗頭得70%

暴插屌

岩岩好-1000點開市，再升上去

道期都燈

唔知QQ 會跌幾多呢？

早啊，熊青，跟你後面食二手薯條OK？

替手上仲揸緊牛仔嘅手足舉行追思會

食酒店buffet 都得
5 ，6月熊軍玩晒

g 持

清咁早咁搶口

美期升返哂

留意返我上星期3 已經狙擊緊牛軍

而家417 準備一陣跌穿400 睇新閒美國想立法禁中國某d公司既產品 其中一間係騰訊

無事啦無事

千點低開 再殺落去

條女好無奈

條女笑容好qq

咁都j得落？

唔會比期貨溶斷，美期跌唔多 配合唔到

佢抬頭個樣都ok

仲有半個鐘 港期開市

補完裂口，繼續向下

想問下係邊個唔比

點補 人踩人

頭先咪彈返上23700 lo

改左8點開咩

輸到傻左

牛軍?

好大既官威聽到濕左

諗起09:20 起碼超過十隻牛仔即時死亡就爽

牛軍本來大勝 我地輸撚左比老母麵

恒指-1000 開應該無咩問題

喘定左啦，牛師兄們可以歸位啦

輸左就賴人，都幾撚肉酸
你唔好話最衰都係侵侵

最衰都係d武肺病毒

「正股驚閪」，「無限qe仲睇淡蠢過閪」、「做淡慘過做雞」 班人平時好大聲，星期四開始唔見曬

經過今日又會換過另一批人

梳鳩 未撚瞓醒

慢慢坐下貨 我就收準備定收錢等位買平貨

今日再牛

係咪hsi 成分股會熔斷

納dee 生性

熊軍出曬水
牛軍潛曬水

仲有冇牛軍係到

無事無事啦，喘定左啦，牛軍可以出黎啦，屌

開市咪又係升返熊軍仲中唔夠伏咩

準備又聽d打靶

逢彈加沽

236開牛 你教我點輸

5月一蚊不買牛或call

基本上可以當熊3咁睇 長倉put放下就得

就同你對賭

去同大戶賭啦

贏到錢咪係贏家囉，對麥春野賭

請問一聲牛軍去哂邊？？？

去咗老母西

納dee 強勢，買下當對沖先

有冇熊軍上星期三悔改左

講個笑話 牛軍

熊軍唔興Gel頭
咁低調

無熊軍啦，個個熊皮牛

得你係而家high 個d 先係真熊，屈左咁春耐

唔錯
Cfu神喻配合老母麵
呢鋪真係2幻見

只要老母面唔出手 個浪至少都3000點

ching咁保守

Drop to zero

期指鳩開

我

期指轉燈，無事啦

比熊軍威多陣

跌緊三百幾點

一開市即升番曬

睇到+161 喎

你唔係30手熊果位咩

一人讓一步
今日收240

佢講緊美期

逃生門啊

真，爆上25000

牛軍gel

跌緊喎

熔

沒事兒

講緊港期呀，9唔搭8

子言巴熊定牛？

眨下眼跌緊200點

依個好笑

升旗一

由輸變嬴

今日241收市好唔好

理得你乜期 跌就梗局架啦

我都揸緊24888熊 心情好平和

升返啦 冇事啦

升番晒啦

係喎入市先

你等陣仆咗唔好哭

巴打入咗幾多手?

咁硬
Adr ig跌900都無用

上翻238

今次fatfat

ig 好撚假

話左五窮六絕
又然

暴升問你死末

恒期跌得700咁小

跌得好似少左D

一陣轉升

24038 可唔可以唔好打我靶

我之前都講五窮六絕
比呢度班牛軍笑
但係第一日就跌咁多
好怕失效
五窮六絕係用最後一個交易日作比較
而唔係第一個交易日就跌
個勢似聽日就升返哂

牛軍上路

買定離手

港交所倒升

熊軍呢？今日準備收皮

ig棍升

好似又唔係好淡

239添

24000了, 咁嘅勢陣間綠返燈都得

Qq 今日就上$420俾你睇

9:30先出聲啦傻牛

轉燈

走鬼先

ig

如果收市前都係升 我切J

引返曬d 牛軍出黎，mark 名先

邊個個條先

On9 qq又托市 跌我咁小

跌得咁小*

宜家入牛
等等爆升fat fat

跌咁少

QQ 又一下掃返上去

700競賽價跌1蚊

升呀

睇住個勁假時段打飛機做乜鳩

傻牛rip

一個F5變咗跌7蚊

你地睇返期指先啦柒牛們

傻牛88

236

ig急插

800

似 等人平put 先殺落去
牛軍有得走好

仲有3分鐘就收曬你地牛軍皮

傻牛

屌 我隻baba 牛

競價就開始坐過山車

今日千跌不是夢

大dodo勁到仆街

聽日會唔會報復性反彈

穿埋237啦

有冇靚230 牛

少d 幻想力，可能會無咁攰

一開見底

入牛啦大家
今日收大陽燭

會呀
重牛

240 個阻力大到..

美期跌緊300今晚90%再跌反彈條毛

大條命 去ifc啦

要入牛了 搏彈

仆街 估唔到真係千跌 237牛都要死

哇 好大棍

今日建議唔好

成條直線畫咗出嚟

追沽！！！！

屌 美期升返哂

唔玩了 去針

有無靚熊no

插爆佢

Qq跌得7蚊炸 應該跌唔到1千點

今日轉燈好無

今日有冇熊仔出世？

想問今日跌乜 ?

Ig lag 到

冇死

50手啪 再見

痴撚線 星期五少注入左7500
一個交易日就賺咁多

低開748

跌返哂？

64384
牛軍發達no.

30手熊位巴打發達了

1000都冇，垃撚圾

跌緊8.2

幾驚比班熊皮牛Gel 甩…

20手

qq今日幾勤力 玩左1/5

留咗十手熊睇戲
今舖執咗double 射哂

睇新聞

侵再加新關稅

馮具o 話有大量證據證明武肺單野

侵講會制裁中國企業

（好似係）

都係跌得700幾點
証明港股根本跌唔落
好易再強力反彈

唔玩了

定啲嚟 仲有兩轉跌

邊個勇者博反彈

開市咁一半熊仔先

追熊喇喂

成日都贏喎你

60037

你個F5係邊度買?

今日完全係panic sell
strong hold 必勝

我 陣間等我好消息

食幾點好走人喇

五窮六絕梗係要攞番個意頭

屌你老母 我唔玩啦

驚閪

點解會千趺
我冇理消息星期五純粹鳩買

追條毛咩 等陣升返 咪收皮 見好就收

62979

要留全屍呀

信老母麵
一陣入極牛

我都想贏

星期五你點買的？

跌得700點？追沽

衝呀

星期3

真 所以我都放咗2/3熊
淨係留10手擺到五月尾先放

呢隻有人買成皮幾野，極限專家

250熊?

期貨低水200

cls

係

人踩人la 熊軍既軍隊入到牛軍既大本la

跌多一千好唔好

237都唔穿 牛軍驚閪

開市追牛
一定彈一波

入牛等數錢

信面面 追牛

隻熊升到裂開

升左1毫，

跌得比想像中小

巴打啲熊食到幾多

7500 7.33入 依家7.84

早知入夠兩皮熊
賺多幾千都得

鞭鞭鞭

238好硬

700ready

今日波幅已完

64384
益下你地牛軍

穿238啦

今日成日唔駛睇個市了

死頂完

有巴打幾十手，一手一千了

引牛？

牛軍上個禮拜好串

咪咁講 可能仲有兩次跌

靶左la

5月唔駛睇啦
穿21000 再上水

好彩食到兩格牛

嚴正聲明 本人個ac又一次再次俾人hack 左 屌你老母！！！！

呢下有得食嘞
隻250熊岩岩溝到最後一注

彈啦彈啦

牛軍已無番身機會

想買隻熊已經升左一倍

有冇近熊

QQ插到

隻Q應該有機穿四百再帶埋HSI插

4月總共升1040點
5月第一個交易日無咗大半

62706

跌咁少就收貨?

終於識跑輸HSI

你鍾意啦

成本價放晒1/3熊，剩低睇多陣先決定

本身隻熊預左比牛食，點知倒贏8萬，牛軍別來無恙嗎？

成個5月冇理由一日跌晒

輸得好甘

隻qq仲有得跌

講黎聽下

今日熊軍天下

你講呢句好易出事

一鋪清袋

玩模擬倉就快賺個 double
但現實輸到仆晒街😞

食左隻過夜熊 ，今日收工

而傢入熊好似好危險

買左邊隻牛

到底國泰有咩秘密 今日都仲可以跑贏大市

我5月就睇穿21000 嘅 冇衝突

我都想收工，冇反彈signal,入熊又驚高j

仲有得跌

我高j左

新手一問 典解要溝牛熊

邊個聰明仔博牛

去個廁所跌多100點

升左成個月終於要還

對沖

講左咁撚多日，應該真係會千跌

大户唔係235-238做倉再挾上咩
走完貨啦？

有賺la

千跌任會唔會五月第一開市就解左

千跌

原來食中浪咁爽。。

個位入得唔靚但又覺得自己睇岩位咪溝

62979仲未死

牛軍血流成河

自己心中有數就得啦, 話之你一炮ALL IN
還是分段入

牛左

60255 66173

全靠媽咪麵

買左56030

穿237 追沽

係，一浪擒死咗我

依加入牛

星期三放左40手熊 入左50手牛
隻熊跳左120格

美股今晚熔斷

撈底la

一彈就死。。唔敢買

有麵神 無窮人
一開市追熊冇得輸
岩岩有條7 頭仲笑9 我

唔會

我D 四月LP期權轉晒倉
本來有六倍變到得番四倍食糊

溝牛

請問咁多位
牛熊可唔可以競價時段買?
我睇咁多位講買過夜熊好危
咁係咪通常朝早不問價即入?

Good呀 高買低放

美期仲跌緊，邊個仲入牛

我隻qq熊唔識郁

阿q精神，感謝券商幫手硬食咗300點。

等彈加沽

果然係彈少少再插 永遠大戶就係咁賤

望住個LIST近牛一隻一隻咁變灰色....

一來一回痛到PK

我驚姐 咁都唔得

上星期放哂熊
入牛
今日就死哂
完美捕捉轉角點去輸

追熊無問題，一定要早食

有無咁燈

你有冇睇錯？買好遠？

其實本身都坐緊貨 應該唔好郁算

放心啦 反彈一浪低過一浪
穿21000 先放熊都未遲

今日應該跌3900點

呀爺爆升

其實點解IG同牛牛差咁遠?

你諗住幾錢賣

唔好再撚啦

新手 冇膽咁玩 你加油啦

上星期三收市前趕入 可能買錯野

又話無限qe唔會跌
牛軍
我屌

呢隻put來 太價外唔會郁

熊軍賣曬手上啲貨未

235好大支持 穿呢條頸線真係I say one two

升番？

310?

咁就算啦 上星期三收市前太忙 搵唔切
有隻54796陪我都夠

升返喇

冇成交 西輪

走左熊
晏晝再玩

今個月穿21000 我再上水
再會荔枝大哥

如果佢隻put入到310
我long put 贏7000蚊

牛軍gogogo 241

跌得咁急都唔係好事 RSI一下調整
想熊軍每日跌5舊 比條生路行下得唔得

入得牛未

個價外到上太空喎ching

陰升返上去 想走住先

可能上星期睇錯左個價

個位巴打 一定以為呢隻qq熊310打靶 0.027好抵搏

原價賣試下啦 以今個跌市來睇310qq 恒指要2萬點啦

牛軍頂到最後啦，頂到就升返上去

有機會 好急入 得十手

會唔會7月真係3xx

又話可控可防, 全民復工啦
跌乜鳩

你買10000股試下呢d末日put lor

哇彈左百幾點，又豬

想搬落啲

入隻遠牛博下

牛軍一定戰勝歸來

試下po城城
We get nothing to lose

又逗隻qq

無事啦師兄可以返黎啦

牛轟

快手賣曬佢轉其他啦
磨兩日出血架喇

巴打係咪大戶曲線透露目標價，根！

重手qq牛

午軍了牛比人斬左個頭

235 頂撚住

今日接近成千跌令我諗起老虎哥烈士

點解每個人都有贏嘅時候 但係我就...

隻中芯國際仲升緊

老虎哥係咪240熊?

A股幾時開市

你隻手指幾時駁番

排緊

見媽咪麵話入牛 頭先高j左熊
搵人話我知dl未出得唔得

等彈高先沽，咪心急。

its too late

排麥鳩都無人買，市價走啦on9 仔

咩入打咖隻熊？

今日應該係呢啲位上上落落啦

慘 以為贏 點知無錢收

賺埋都唔夠正股蝕

Qq頂住呀

位

其實衣家都仲叫賺緊 因為咁岩跌返落去
54557 0.169入5手 0.163溝3手

唔識計均價

166.68

牛熊溝貨好危險

DL未出

賣哂熊了 今日賺7000收工

即放即賺

等佢去到0.25先換近熊啦，咪手多。

只能夠話因為我相信媽咪麵

多謝巴打

咁咪要等到下個月

真心唔明典解工具要溝
賭上賭

939 個價咁硬

悶悶哋羊啦...

其實我講下炸
DL係邊無人會知

心理承受唔到唔好玩咁大注

long put左aia 72.5 30張
5月尾收錢囉

free fall

賺3k 收工

越跌越有
好友慘過做雞

想知到期日個陣
佢係俾返72.5x30x1000價值既股票我？
但現貨可能做緊60蚊 咁會點計照補返俾我？

Ching日日賺

上星期豬左三日喎

牛軍又要做雞補數

嘩！又升！
買喇買喇！

靜撚到 全部熊皮牛?

坐緊5格
不過暫時好似跌唔落

熊都要坐

今日個開市位下應該已經夾爆左一堆

熊左？

個下

ching 你好危險

撈緊底姐，撈完就會跌

手足指點我兩句

賺緊錢邊得閒上連燈呀

呢句岩

資金流向去曬啲牛仔好多人搏反彈

現貨60你put 72.5???

上星期五72個幾個陣long put

牛呀

升返喇 冇事喇
可以出嚟喇

等彈啦

引用：#366高登老人

• 4s

淫腳閪！
IFC全部都係淫腳閪OL
有錢就X得
各位快d努力炒股
去IFC天台前
最後好好享受下先

編輯引用

其實無衝突既, 當借錢PUT貨囉

都係諗住食一兩格